"cos everbody jest az do ukrycia, sposrod wyjatkiem Me & My Monkey" natomiast przelomowej "Helter Skelter".
Jest tam pewien sposrod najmocniejszych utworow George'a Harrisona w "Chociaz Moje Placze gentley Guitar" w ktorym [LINK] sie niedojrzaly Eric Clapton na gitarze. Jest w owa strone "Drogi Prudence", "Happiness Is Zas Warm Gun", "Cry Cry Baby", "Back In The USSR" natomiast "Sexy Sadie".
Tak masa no tak swietne piosenki [LINK] wielu roznych stylach. Owo no tak atrakcyjny legat, iz staje sie lepsze nic bardziej blednego z wiekszym natezeniem sluchac. Moim zdaniem jest to clou rockowej muzyki az do tej pory.
# 2 sierz. Caloksztalt Pepper Lonely [LINK] Club
Choc nogi White Album jest pejzaz, Sgt. Pepper jest bardziej jak wycieczke az do karnawalu. To jest o mnostwo w wyzszym stopniu spojny album. Tymczasem to nie znaczy, iz to nie owo jest niespodziewanych zwrotow, w rzeczywistosci kazda kawalek na tym albumie jest absolutnie inny niz ow, jaki przyszedl przedtem przedtem. Roznica jest taka, iz